請問whatapp有冇得133？

whatsapp有冇辦法send message比人又唔會比對方知道自己電話?

冇

買太空卡啦

太空卡